四大香港高質Youtuber

1. 大J
2. 笑波子
3. Eminleo
4. 慕容公子

Ben哥都無 叫高質？

見到第一個就知有說服力

負皮，上一頁

Ben gor都叫高質？
梗係大J最高質啦下話
愈睇 條J愈長喎

冇cat girl

ricko呢

邊個嚟？

原來刺客係大J fans

戇撚鳩

梗係大J一條友霸晒四個友呀

大J不知幾高質

女人黎？

四個名淨係識第三

backup佬呢屌你

一字馬

舉出左我心中四大垃圾

樓主on9 竟然無呀星同呀hin

啱呀 我反諷咋

你老母 垃圾公子都有份
除左第三 其他都冇睇過

咋

小學雞最愛四大

直必？

1.backup佬
2.Catgirl
3.大J
4.慕容